支那送大禮滬港通深港通既大升去左邊

支那送大禮滬港通深港通既大升去左邊，
又話會水浸恒指火箭咁升

說好既大升呢

700 ，完